## Сервис обмена валют (Exchange Service)

* ### Обрабатывает запросы на конвертацию валют.
* ### Кэширует курсы валют в Redis для быстрого доступа.
* ### Подписывается на сообщения из Kafka для обновления кэша.
* ### Проверяет доступность валют перед выполнением конвертации.
